report_list.php = oorspronkelijk bestand van Filip, gewoon alle reports in een lijst ongeordend
report_partner.php = 
verbeterde versie waarbij partner en jaar kan gekozen worden
aantal deelnemers worden getoond en som opgeteld
maakt gebruik uitsluitend van de oorspronkelijke DB structuur
report_course.php=
verbeterde versie waarbij ook op cursus kan geselecteerd worden
maakt gebruik van extra tabel participants in de DB